window想錄mon+錄埋音有冇軟件介紹

想免費，有冇咩軟件/方法

試過2,3隻冇得錄音

OBS?

obs

active presenter

obs咪得

windows 10 內置錄影

OBS